<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
<id>304262</id>
<general>
<name>Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu izstrāde un uzstādīšana Austrumlatvijas reģionālajā daudzfunkcionālajā centrā, Rēzeknē</name>
<procurement_year>2013</procurement_year>
<procurement_id>1</procurement_id>
<authority_id>22922</authority_id>
<authority_name>Rēzeknes pilsētas dome</authority_name>
<authority_reg_num>90000025465</authority_reg_num>
<address>Atbrīvošanas aleja 93</address>
<city>Rēzekne</city>
<zip_code>LV-4601</zip_code>
<country>1</country>
<main_cpv>
<code>72200000-7</code>
<code_num>72200000</code_num>
<type>3</type>
<lv>Programmatūras izstrādes un konsultāciju pakalpojumi.</lv>
<en>Software programming and consultancy services</en>
<cpv_a>72</cpv_a>
<cpv_b>200000-7</cpv_b></main_cpv>
<cpv_list>
<cpv>
<code>72210000-0</code>
<lv>Programmatūras pakešu programmēšanas pakalpojumi.</lv>
<en>Programming services of packaged software products</en></cpv></cpv_list>
<additional_cpv_list></additional_cpv_list>
<price_from>92053</price_from>
<procurement_type>3</procurement_type>
<procurement_code>RPD 2013/1</procurement_code></general>
<status>1</status>
<approval_date_stamp>1357647392</approval_date_stamp>
<divided_in_parts>0</divided_in_parts>
<parts></parts>
<info_places>1</info_places>
<doc_places>1</doc_places>
<submit_places>1</submit_places>
<authority_name>Rēzeknes pilsētas dome</authority_name>
<address>Atbrīvošanas aleja 93</address>
<authority_reg_num>90000025465</authority_reg_num>
<zip_code>LV-4601</zip_code>
<city>Rēzekne</city>
<country>1</country>
<authority_id>22922</authority_id>
<creation_date>08/01/2013</creation_date>
<creation_date_stamp>1357647166</creation_date_stamp>
<contract_expects>0</contract_expects>
<middleman>0</middleman>
<contract_name>Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu izstrāde un uzstādīšana Austrumlatvijas reģionālajā daudzfunkcionālajā centrā, Rēzeknē</contract_name>
<contactplaces>
<contactplace>
<type>Galvenais kontaktpunkts</type>
<name>Rēzeknes pilsētas dome</name>
<short_name>RPD</short_name>
<reg_num></reg_num>
<address></address>
<city></city>
<zip_code></zip_code>
<country></country>
<place>Rēzekne, Atbrīvošanas aleja 93, 122.telpa</place>
<person>Liāna Makarova</person>
<phone>64607669</phone>
<fax>64607606</fax>
<email>liana.makarova@rezekne.lv</email>
<url>http://www.rezekne.lv</url>
<url_client>http://www.rezekne.lv/dome/oficiala-informacija/iepirkumi</url_client>
<procurement_doc_url></procurement_doc_url>
<tender_submit_url></tender_submit_url></contactplace></contactplaces>
<place>Rēzekne</place>
<region>5</region>
<description>Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu izstrāde un uzstādīšana Austrumlatvijas reģionālajā daudzfunkcionālajā centrā, Rēzeknē</description>
<state_procurement>1</state_procurement>
<contract_amount>Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu izstrāde un uzstādīšana</contract_amount>
<contract_price_exact>132200</contract_price_exact>
<contract_price_from>0</contract_price_from>
<contract_price_to>0</contract_price_to>
<contract_currency>1</contract_currency>
<contract_months>8</contract_months>
<tender_for_parts>0</tender_for_parts>
<supplement_3>
<other_conditions>0</other_conditions>
<businessman_requirements>Pretendents vai persona, uz kuras iespējām pretendents balstās (ja ir), lai apliecinātu, ka tā kvalifikācija atbilst nolikumā izvirzītajām prasībām, pretendenta norādītais apakšuzņēmējs (ja ir), kura veicamo darbu vērtība ir vismaz 20 procenti no kopējās iepirkuma līguma vērtības, kā arī personālsabiedrības biedrs (ja pretendents ir personālsabiedrība) atbilst kaut vienam no Publisko iepirkumu likuma 39.panta pirmās daļas 1., 2., 3., 4., 5. un 10. punktu nosacījumiem (ievērojot Publisko iepirkumu likuma 39. panta ceturtās daļas noilguma termiņus). Pretendenta rakstveida apliecinājums, ka uz to un uz personu, uz kuras iespējām pretendents balstās (ja ir), lai apliecinātu, ka tā kvalifikācija atbilst nolikumā izvirzītajām prasībām, uz pretendenta norādīto apakšuzņēmēju (ja ir), kura veicamo darbu vērtība ir vismaz 20 procenti no kopējās iepirkuma līguma vērtības, kā arī uz personālsabiedrības biedru (ja pretendents ir personālsabiedrība), neattiecas Publisko iepirkumu likuma 39.panta pirmās daļas 1., 2., 3., 4., 5. un 10. punkti izslēgšanas nosacījumi ((ievērojot Publisko iepirkumu likuma 39.panta ceturtās daļas noilguma termiņus).</businessman_requirements>
<financial_requirements>1) Pretendentam pēdējo trīs gadu (t.i. 2010., 2011.,2012.g.) laikā ir stabili finanšu un saimnieciskās darbības rādītāji, kurus raksturo likviditātes rādītājs > 1.0 (apgrozāmie līdzekļi/īstermiņa kredītsaistības) un pozitīvs pašu kapitāls. 2) Lai nodrošinātu Darbu izpildi, pretendentam jābūt pieejamiem brīviem finanšu līdzekļiem, kas var tikt rezervēti Darbu izpildes nodrošināšanai vismaz LVL 4000,00 (četri tūkstoši latu) apmērā, vai attiecīgi pieejamai kredītlīnijai kredītiestādē, kurai ir tiesības sniegt finanšu pakalpojumus Latvijas Republikā.</financial_requirements>
<financial_requirements_min>1) Pretendentam jāiesniedz apliecinājums par tā pēdējo trīs gadu (t.i. 2010., 2011.,2012.g.) laikā likviditātes rādītāju koeficientu un pašu kapitālu. 2) Jāiesniedz izziņa no Pretendenta kredītiestādes par to, ka brīvie finanšu līdzekļi vismaz LVL 4000,00 (četri tūkstoši latu) apmērā ir pieejami un tie tiks rezervēti Darbu izpildei, ja pretendents tiks atzīts par atklātā konkursa uzvarētāju vai par kredītiestādes apņemšanos nodrošināt nepieciešamos kredītresursus gadījumā, ja pretendents tiks atzīts par atklātā konkursa uzvarētāju.</financial_requirements_min>
<technical_requirements>1) Pretendenta rīcībā jābūt visiem nolikuma 2.3.6.punktā noteiktiem speciālistiem, un tiem jāatbilst šī nolikuma punkta prasībām. 2) Pretendentam (personu grupas gadījumā vismaz vienam no grupas dalībniekiem) iepriekšējo 3 (trīs) gadu laikā ir pieredze piecām līdzīgu iepirkuma priekšmetā minēto sastāvdaļu (vismaz piecām no astoņām) pakalpojumu veikšanā (ieskaitot apakšuzņēmēju paveikto). 3) Pretendents spēj nodrošināt garantijas un uzturēšanas termiņu ieviešamajiem Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu risinājumiem ne mazāku par 3 (trīs) gadiem atbilstoši Pasūtītāja prasībām.</technical_requirements>
<technical_requirements_min>1) Jāpievieno dokumentācija, kas apliecina Pretendenta profesionālo spēju kvalifikāciju atbilstoši funkcionālās specifikācijas prasībām. Pretendenta nodrošinājumu ar atbilstošiem speciālistiem iepirkuma priekšmetā minēto darbu veikšanā, apliecina, aizpildot nolikuma 6.pielikumu. Speciālista kvalifikācijas prasības apliecina, aizpildot nolikuma 7. pielikumu (par katru speciālistu). 3) Pretendenta rakstveida apliecinājums, ka garantijas un uzturēšanas termiņš ieviešamajiem Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu risinājumiem ir ne mazāks par 3 (trīs) gadiem atbilstoši Pasūtītāja prasībām. 4) Pretendentam ir jāiesniedz rakstveida apliecinājums par reakcijas un problēmu novēršanas laiku, kas nedrīkst būt ilgāks par funkcionālo prasību specifikācijas nodaļā „Garantijas un uzturēšanas prasības ieviešamajiem Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu risinājumiem” (Nolikuma 10. pielikums) noteikto problēmu reakcijas un novēršanas laiku. Pretendents iekļauj visus problēmu reakcijas un novēršanas laikus no problēmas pieteikšanas brīža saskaņā ar funkcionālo prasību specifikācijas nodaļas „Garantijas un uzturēšanas prasības ieviešamajiem Informācijas sistēmu, programmu un programmu papildinājumu risinājumiem” 1.1. punkta apakšpunktu uzskaitījumu un prasībām. 5) Informācija par veiktajiem pakalpojumiem, kas raksturo nolikuma 2.1.6. punktā prasīto pieredzi. Pieredze apliecināma par pabeigtiem pakalpojuma sniegšanas līgumiem uz Pretendenta piedāvājuma iesniegšanas brīdi (saskaņā ar nolikuma 8.pielikumu). Ja piedāvājumu iesniedz personu apvienība, tad visu personas apvienības dalībnieku pieredze uzrādāma kopā. Sarakstā ir jānorāda Pasūtītājus, līgumu termiņus, pakalpojumu aprakstu (kas raksturo prasīto pieredzi), Pasūtītāja kontaktpersonu un tālruni, līgumcenu (tūkst. Ls, bez PVN). 6) Par uzrādītajiem veiktajiem pakalpojumiem ir jāiesniedz pasūtītāja (-ju) pozitīvās atsauksmes (pretendents var iesniegt arī 1 (vienu) pozitīvo atsauksmi, bet ar norādi, ka pretendentam ir pieredze (vismaz piecām no astoņām līdzīgu iepirkuma priekšmetā minēto sastāvdaļu pakalpojumu veikšanā (ieskaitot apakšuzņēmēju paveikto), lai pasūtītājs varētu pārliecināties par pretendenta atbilstību nolikuma prasībām. 7) Jāiesniedz Funkcionālo prasību izpildes piedāvājums, saskaņā ar nolikuma 1.3.3.2.punkta prasībām.</technical_requirements_min>
<reserved>0</reserved>
<prof_qualification>0</prof_qualification>
<specify_executor>0</specify_executor></supplement_3>
<procedure>
<proc_type>1</proc_type>
<candidates_selected>0</candidates_selected>
<count_restrictions>0</count_restrictions>
<tenderer_decrease>0</tenderer_decrease></procedure>
<criteria_list>0</criteria_list>
<criteria_type>3</criteria_type>
<auction>0</auction>
<variants>0</variants>
<administrative_info>
<oj_digital>1</oj_digital>
<digital_access>1</digital_access>
<url>http://www.rezekne.lv/dome/oficiala-informacija/iepirkumi</url>
<previous_publications>0</previous_publications>
<previous_publications_oj>0</previous_publications_oj>
<previous_publications_other>0</previous_publications_other>
<urgent>0</urgent>
<oj_list></oj_list>
<publication_list></publication_list>
<submit_date>21/02/2013</submit_date>
<submit_hour>14</submit_hour>
<submit_minute>1</submit_minute>
<submit_date_stamp>1361397600</submit_date_stamp>
<document_request_date>21/02/2013</document_request_date>
<document_request_hour>14</document_request_hour>
<document_request_minute>1</document_request_minute>
<payment>0</payment>
<currency>1</currency>
<language>11</language>
<tender_open_date>21/02/2013</tender_open_date>
<tender_open_hour>14</tender_open_hour>
<tender_open_minute>1</tender_open_minute>
<tender_open_place>Rēzekne, Atbrīvošanas aleja 93, 201.telpa</tender_open_place>
<allowed>1</allowed>
<allowed_persons>Visas ieinteresētās personas</allowed_persons></administrative_info>
<submit_date>21/02/2013</submit_date>
<submit_date_stamp>1361397600</submit_date_stamp>
<submit_hour>14</submit_hour>
<submit_minute>1</submit_minute>
<additional_info>
<eu_list>
<eu>
<eu_short>ERAF</eu_short>
<eu_long>Eiropas Reģionālās attīstības fonds</eu_long></eu></eu_list>
<current>0</current>
<eu_fund>1</eu_fund>
<notes>Plānotais darba izpildes laiks ir detalizēti atrunāts iepirkuma nolikuma 1.2.3.punktā (katrai iepirkuma priekšmeta sastāvdaļai tas ir atšķirīgs).</notes>
<appeal_date>Saskaņā ar Publisko iepirkumu likuma 83. panta trešo daļu</appeal_date>
<environment_req>0</environment_req>
<appeal_name>Iepirkumu uzraudzības birojs</appeal_name>
<appeal_reg_num>90001263305</appeal_reg_num>
<appeal_address>Eksporta iela 6</appeal_address>
<appeal_city>Rīga</appeal_city>
<appeal_zip_code> LV-1010</appeal_zip_code>
<appeal_country>1</appeal_country>
<appeal_phone>+371 67326719</appeal_phone>
<appeal_fax>+371 67326720</appeal_fax>
<appeal_email>pasts@iub.gov.lv</appeal_email>
<appeal_url>http://www.iub.gov.lv</appeal_url>
<appeal_info_name>Iepirkumu uzraudzības birojs</appeal_info_name>
<appeal_info_reg_num>90001263305</appeal_info_reg_num>
<appeal_info_address>Eksporta iela 6</appeal_info_address>
<appeal_info_city>Rīga</appeal_info_city>
<appeal_info_zip_code> LV-1010</appeal_info_zip_code>
<appeal_info_country>1</appeal_info_country>
<appeal_info_phone>+371 67326719</appeal_info_phone>
<appeal_info_fax>+371 67326720</appeal_info_fax>
<appeal_info_email>pasts@iub.gov.lv</appeal_info_email>
<appeal_info_url>http://www.iub.gov.lv</appeal_info_url></additional_info>
<approval_date>08/01/2013</approval_date>
<checker_id>23001</checker_id>
<checking_started>08/01/2013 19:31:50</checking_started>
<cancel_user>Linda Spurķe</cancel_user>
<service_types>7</service_types>
<type>notice_contract</type>
<publication_date>09/01/2013</publication_date>
<publication_date_stamp>1357730492</publication_date_stamp>
<no_doc_ext>2013-000063</no_doc_ext>
<statistics_version>4</statistics_version>
<eur_conv_version>2</eur_conv_version>
<global_winner_title></global_winner_title>
<global_winner_reg_num></global_winner_reg_num>
<set_global_data_version>1</set_global_data_version>
<archived>1</archived></document>